Doge衝啊

今舖要上0.1喇

重倉chainlink唔跟了

0.1見

咪撚燈啦

燈到佢變1蚊

又黎

doge有冇相關股票

同問

我屌你老母 又話唔玩Twitter一排？

doge係加密貨幣，同bitcoin一樣，就唔建議唔識就學人衝

我都笑咗，佢真係超級富豪睬你都傻買起Twitter都仲得